逃亡病毒學家再發聲！閻麗夢：有很多證據 將全說出

【新唐人亞太台 2020 年 07 月 14 日訊】香港大學病毒學博士後研究員閻麗夢，13號再次接受福斯新聞專訪，她表示，自己手上有許多關於中共肺炎疫情的證據。並且她已經準備好，向美國政府說出她知道的所有事。

香港大學病毒學博士後研究員 閻麗夢(2020.7.13)：「我們的政府在去年12月底前，就已經清楚情況。有超過40人感染，並非只有它們所說的27人。更重要的是，人傳人當時已經存在，但它們一直隱瞞，直到1月中旬，直到1月22號才承認。」「目前為止，這是世界上最嚴重的瘟疫，它是我們所知人類歷史上前所未有的，所以時間非常的重要。如果我們能夠及早控制疫情，本來可以拯救許多的生命，那是最關鍵的。」「我有許多證據，比如我和中國疾控中心裡面的人的交流紀錄，而且在我的關係網中，我有很多朋友，在Covid-19期間，他們在中國的第一線或已經受到汙染的區域工作。我有像這樣的交談紀錄。」

閻麗夢認為，她的生命處於危險之中，她清楚中共當局如何對待吹哨人，像是2003年SARS期間，蔣彥永教授因為揭露真相而遭到懲罰，這次的疫情當中，上海復旦大學的張永振教授，因為揭露了Covid-19的病毒基因序列，結果，他的P3實驗室被政府關閉。

Source:

LM

中共有冇可能喺美國滅佢口

有 所以要美國保護

推

佢爆既料可以整死埋港大

戰狼出動未？

基本上，同“王立強”事件手法一模一樣。

假如告發者唔止係閻麗夢，仲加埋逃亡佐去歐美的p4實驗室科學家們的作證，而彼此之間的證詞同證據又吻合的話，基本上就判佐中共死刑。

美國直接打仗開中共拖完全合情合理合法。

XGU如果已經唔係HKU 咁就唯有由佢墮落

同CcTVB唔再係香港人既tvb一樣

所有品牌都會有個期，鬼叫你奶共

點解唔一次過爆晒出震撼啲呢
逐啲爆好咩

梗係牙膏咁好啦

同埋有野渣手，可能支那會乖乖地，唔再玩野同串串貢

美國一定要用最高規格去保護佢 佢好重要

駛乜打 到時全世界都會追討支拿

再正確來講

佢越公開越安全

好事
我要攬炒

梁振英：掌握其他外來勢力介入佔領證據 適時公布

終於見到IVE排名有望高過港大嘅一日

恆大或成最大贏家

連保護單位都可能潛入埋，一有核彈就做野

浸番盤就睇呢鋪，大把人唔知點解要退出WHO

咁仲好！
港大已經墜落、腐爛緊
愛之深 責之切
要香港大學變返做香港人嘅大學

好似話係侵侵放佢出黎慢慢爆料幫自己收復大選既失地

日日都有頭條

滅口都無用，4月未到依家早已完成密秘聽證，Fbi及其他政府部門都已調查證據，已寫著報告。上電視係話比全世界知。

Push.

蚑那冇誠信
所以一定要靠打仗迫蚑共徹底放棄政權同利益

推 寧化飛灰 不作浮塵

IvE 有出香港英雄女兒！

中共依家仲敢搞佢簡直自取滅亡, 即係作賊心虛間接承認所有罪行, 況且美國料就應該料得七七八八, 不過中共黨內反習派亦都可能會玩下加速

識玩一定係吱牙膏
等佢否認完嗰件事
先再爆多樣嘢推翻佢否認嘅答案
打到佢塊面啪啪聲

想知再講

睇咁多年蘋果，依招見慣見熟

保護左

講就快啦
講完會爆又唔快d 講
好快比人殺

Cls

另一方面HKU 可能比人用國安法鏈住春袋

有人想知再講

支那+藍屍+保皇黨：好嬲好嬲

無錯

如果啲料係堅
佢咁吱法
即係比時間人地殺

潘烈文滿手鮮血

支那派過人去暗殺晚晚舟

Real?

年頭先有個被暗殺之嘛

可能一早錄好哂
殺佢都冇用

佢個👍好搞笑

呢個亦係好多香港機構嘅縮影

因本地文化轉變（多人讀商科、少人讀研/科學），使得港大請請埋埋啲中國教授，中國教授當然又愛港漂學生。中國人比例，上至phd下至UG都急增，自然唔同你客氣，攞你決策權、主導權

而每間機構中總有啲左膠/黑心藍，斷送港大俾中國

快啲摺咗間嘢佢

已經係最高規格保護

記者要問返上面d 高官，獨立關稅區係唔係基本法寫明

又新唐人
都係唔好跟車咁貼

依家都高過咗啦
連登排名，勁過qs

佢會唔會被抑鬱

仲有對話紀錄，資料，不過對話紀錄應該係為左佢朋友先唔直接放出黎，但如果人真係冇左咁就唔係保護唔保護嘅問題了

Up

咁唔好爆 好多港大手足想移民 驚搵唔到工

推

保護證人啊共和黨

有。係歐美其實佢殺過唔少人

今晚就殺了她 多咀

一定準備緊 小心食野或派死士突然同佢攬抄

滅咗佢口比佢本人爆料更有說服力

有就拎曬出黎啦咁多嗲

快

民主斷送係香港人手上既典型子

都唔奇，但冰封三尺，由校委會之亂開始HKU已經被保皇狗操控了

佢最好有美國貼身保護
唔係好快就被死亡

話會預告其實仲危險，敵人亦有機會防範，快啲爆曬佢啦

無錯，等支那澄清，再一野篤撚爆

gchi呀

一次過爆撚晒比美國知㗎喇
不過依家係劑牙膏咁放出嚟撚吓習仔

派特腫部隊去美國暗殺佢

佢自己喺美國有保護就安全
最驚係佢仲有冇屋企人係大陸

佢家人同老公rap

傻豬黎既，過到美國政府審查，
拍好晒片，
而且佢1死，錄低左佢講支那有心播毒都唔洗證據，因為殉難犧牲係西方社會係好神聖

靠你啦

屌唔好將啦
快d講 等唔切啦

咁梗加要同世界講 中共係點強制控制學術自由言論自由 同知識 所有野

Push

打乜鳩，打黎對美國有乜好處? 爆左佢大鑊最後多數都係不了了之比人當茶餘飯後話題
最多第日偶爾拎出黎要終国賠錢兇下佢 唔覺得除左會有實際軍事行動

又釣到隻PR 兩毛狗
攬實你個黨一齊殉國啦 傻鳩

成日覺得佢個「閻」好似閪字
會講左閪麗夢

第一回洽:閻麗夢pk鍾國夢

你up咩

唔洗扮啦 攬實D啦

如果你最後知話錯人會唔會跪玻璃先
哈

你UP咩鳩 跪咩Q玻璃

邊隻字或者邊句 睇唔明 (無殘體

的而且確係
蛇仔，花，俘虜
慢慢出
最後同花順一野收佢老母臭化塊皮

滅口咪即係官方認證

試吓唔好用規格 呢啲大陸語法

佢直頭係支那蝗蟲

可能肥佬黎過美國時過左兩招比彭斯

好似tvb咁

交定證據畀信得過嘅人

一死就爆曬出嚟

支共例牌同你撐到行, 仲要大話冚大話咁死撐
擠牙膏就係要等支那掟咗一個大話之後即刻用下一個證據大大力兜巴星落支那塊面度等佢柒出地球
一炮過畀晒成個picture支那就會有plan去狡辯/做假證據
擠牙膏

FBI CIA 一定保護得佢好勁
侵侵分分鐘用佢D證據黎同支那要求賠償

奶共係咁架啦
有骨氣D好似CITYU個校長咁? 連國安法聲明都冇跟隊簽
根本可以咁做
但好撚多所謂社會賢達冇表態
淨係一味奶
著數就拎盡, 唔理有冇後果架咩?

講真 美國佬可能殺左個教授
求其執個小粉紅話佢特工

到時乜野都可以塞入教授把口
再加埋捉到「間諜」

真係分分鐵開戰

回力標

你睇故仔就想一野追哂成個劇情姐

但對美國黎講 呢d政治上既操作
分分鐘會影響國運

屌佢老母如果支共話放棄政權都得, 但條件係畀共匪紅N代好似清室退位咁改名換姓咁返歸做普通人但私產繼續保持點算

而家呢刻教授死都死 中共都無得係呢個位有著數
派特工=侵侵話哂事 反正死無對證 求其造一份文件就得
唔派特工=唔知教授爆到咩程度 姐係收唔收皮睇彩數

講啦，好悶呀

到時無三大